［跪求一個識用/分析SPSS既人］

跪求有個人可以教下我
我可以比返少少酬金

唔識用就畢唔到業，
大家幫幫手

如果有好心人，
請留名我pm你

自學啦，好多免費video

不過前提係你要識少少stat

呢個網可以free trial 14日，自己download d video學啦

youtube大把channel，學下google啦